Leping
Kasaritsi mees Jaan Kasak om Räppina moisa walitsusega sedda kontrakti tenno, et temma wottab 1864 aastal Rappina posti tee jaos  Nulgaküllan puustä 265 süld
      Jamakülla                  277
      Resna                          70
ütte kokko 562 süldteed
Silla kohto kässo perra paranda rasa paele panna ja krawi tehha, kui sülla kohhus om teet heaks wasta wotus siis saab Jaan Kasak 30 kolmkümme rubla tö palka
20 Oktobr 1863
Jaan Kasak  XXX                                         P A v Sivers
